大師 Sebastião Salgado 給年輕攝影師的建議

“If you’re young and have the time, go and study. Study anthropology, sociology, economy, geopolitics. Study so that you’re actually able to understand what you’re photographing. What you can photograph and what you should photograph.”

其實都適用於班大叔，就係少無咩學識先至有咁多糖水相

咁始終要有人影糖水相我地先有J打， 又唔好抺殺佢地既貢獻

認同
睇見到打龍阿叔真係嘔心

佢一定無試過上天台selfie 同去秘景廢攝先講埋啲咁既歪理。

咁攝影又唔係得一瓣嘅，冇話紀實就一定高級d